事實就係就算俾埋個主席你做，你泛民只會將機會俾返人

成班垃圾葉公好龍，扮抗共，實際上只係唱黑白臉，今生今世就算會導致共狗全贏我都唔會投你班泛民一票

最衰都係梁耀忠

2016-2017年度立會傑出柒頭: 梁耀忠

LIHKG @ Android

梁耀忠讓位主席予梁君彥

臭坑出臭草